英國首相未有親自致電習近平李克強慰問 中國官員關注

支支真係當日落同佢係真friend

唔怪得放生華為俾佢哋入標玩5G

竟然唔同主子跪安，啲英國佬食撚左屎？

又會咁唔小心cc比bbc

中國大英省政府咁做又唔合理既

咁唔小心都有既

咁都有得屌 真係要學嘢

真係唔小心架

巨嬰國真係巨嬰國 要人氹 肉酸到

知唔知點解林鄭敢唔戴口罩
因為佢打咗抗體針
聽說大力打佢一巴都可以得到抗體免疫肺炎

點樣”唔小心” CC比BBC

玻璃心成咁, 搞鳩都人地仲要人地TUM返

故意地唔小心

十足D死毒撚成日諗點解女神唔搵自己,然後周圍同人講

但關心華為5g

支那玻璃又碎滿地 要人氹

咁唔小心

小氣到

英式幽默

留返等習皇上駕崩至一次過慰問啦！

支英仲唔快啲同蝗上跪安